成日發脾氣的人係咩心態？

有個港女家姐 好小事就發脾氣
試過老豆話佢幾句嬲左成個星期
明知人訓教就行路閂門超大聲
又成日嘴upup唔知up乜鳩
由細到大佢都係咁
其實都冇人care 冇人會驚佢發脾氣 當冇野發生咁
唔明佢仲做堆啲小動作做乜
嬲還嬲唔好影響到我就得
等緊老豆忍佢唔到趕佢走
有冇巴絲打請教下可以點對付呢啲人

屌你老母靜啦

屌我阿妹都係咁 on99

其實係搏人注意 想人關心

你呀妹可以話仲細 但佢都30幾歲人
都仲咁係咁

真係冇人會當係一回事
因為佢係又發唔係又發
佢仲唔明呢個道理咩

咁我會成個月唔洗訓

咁佢返工點算？
郁啲就屌同事？

明唔明都照發
表達方式黎
已經唔會改
同令你因佢煩佢已經成功左

對出面另一個樣
邊敢出聲

都冇話煩到既
我一星期有幾日都唔係屋企
番到去會見到佢發爛咋 已經見慣不怪
又唔阻我 我又唔會同佢講野
係我老母好憎佢 怪我老豆唔襯佢細個教好佢 搞到佢咁

自我中心，成日以為全世界要就哂佢聽哂佢話
利申:屋企都有個成日發脾氣嘅家姐

我覺得解決方法都係
要你地一家人對佢好

不過係難嘅
人好難轉死性
但一家人最好都唔好互相憎大家

如有耐性 更加同佢可以傾下
嘗試搵個root cause
可能因細過發生左某d事
就開始用9發脾氣去表達

極品
成日嬲會唔會搞到成日病 皮膚差
佢中哂

對佢唔好咩而家
30幾歲人冇人追痴屋企
有時老母去街都買埋晚飯佢食 唔買就話自己比左家用
永遠唔會自己去煮飯 乜都要個老豆照顧
連我出左黎做野 我老豆要我比一皮野家用cover佢 話佢搵得少儲唔到錢
細個發生的事咪就係佢唔係我老母生
所以佢好唔尊重我老母 我老母都好憎佢

原來係咁
即係要搵個男人比佢

極品家姐 咩樣？

邊個男人肯要我當佢神咁拜

唔靚 細個生暗瘡而家成面印
成日個樣嬲霸霸咁囉